又一天價小物－AMBUSH 推出 $400 美元「衣夾」耳環

早前 Off-White™ 推出六角螺絲帽戒指，看似在普通絲帽上刻字便索價 $269 美元成功引起時尚圈內、圈外關注，如今日本時尚品牌 AMBUSH 亦推出了一件定價匪而所思的小物單品－一件定價高達 $400 美元的「衣夾」造型耳環。耳環由銅所製成，刻上品牌 LOGO 並配以螢光燈色，在結構上與一般衣夾無異，但就特別預留空間及加設耳環針方便穿戴。有興趣的朋友目前已可於 Browns 購買得到。

原來以前老媽子想我做潮童

到底咩人會買

黑人

黑人帶鎖鏈算啦

黑人不嬲帶好多